{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73969&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 헤르메스 호텔"
    },
    "text": "こんにちは。ホテルヘルメス華城市庁店は2023年3月に新築でオープンしたブティックホテルです。 客室は最高級アメニティと高級仕様PC、55インチと65インチのスマートテレビなどで構成されています。 また、すべての客室で無料でOTTサービスを利用でき、常時消毒と防疫が行われています。 駐車施設は建物内の地下駐車場と隣の駐車場を利用でき、計40台が収容できます。 周辺には華城市庁、KIA自動車、現代自動車があります。 客室の内部施設としてはNetflix、ディズニー+、ティービング、アップルテレビが無料で視聴でき、使い捨て備品と特級ホテルの寝具類が提供されます。 また、LGスマート高仕様テレビとノーハード超高速ギガLANCAT6、パスワードのないギガWi-Fi、ヘアアイロン、チャンネル仮想サラウンドヘッドセットも利用可能です。 客室は基準人数以上の宿泊が制限されていますので、ご注意ください。 その他、フロントにはスナックバーや様々なアメニティが用意されており、ヘアアイロン、ゲーム、ヘッドセット、携帯電話の充電器などをレンタルできます。 ホテルの内規上、男女同室での宿泊は禁止されていますので、払い戻しおよびキャンセルはできません。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヘルメス華城市庁店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルヘルメス華城市庁店は2023年3月に新築でオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス華城市庁店の客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "ホテルヘルメス華城市庁店の客室には最高級アメニティと高級仕様PC、55インチと65インチのスマートテレビなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス華城市庁店では何が無料で利用できますか？",
            "answer": "ホテルヘルメス華城市庁店ではすべての客室で無料でOTTサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス華城市庁店の駐車施設には何台駐車できますか？",
            "answer": "ホテルヘルメス華城市庁店の駐車施設では地下駐車場と隣の駐車場を利用でき、計40台が収容できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス華城市庁店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルヘルメス華城市庁店の周辺には華城市庁、KIA自動車、現代自動車があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス華城市庁店の客室で何が無料で視聴できますか？",
            "answer": "ホテルヘルメス華城市庁店の客室ではNetflix、ディズニー+、ティービング、アップルテレビを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス華城市庁店の客室で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "ホテルヘルメス華城市庁店の客室ではLGスマート高仕様テレビとノーハード超高速ギガLANCAT6、パスワードのないギガWi-Fi、ヘアアイロン、チャンネル仮想サラウンドヘッドセットが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス華城市庁店の客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルヘルメス華城市庁店の客室は基準人数以上の宿泊が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス華城市庁店のフロントでは何が用意されていますか？",
            "answer": "ホテルヘルメス華城市庁店のフロントにはスナックバーや様々なアメニティが用意されており、ヘアアイロン、ゲーム、ヘッドセット、携帯電話の充電器などをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘルメス華城市庁店で男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ホテルヘルメス華城市庁店の内規では男女同室での宿泊は禁止されていますので、払い戻しやキャンセルはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 615
    }
}